# Socolive trực tiếp bóng đá

Socolive tv, nơi phát sóng trực tiếp bóng đá chất lượng, uy tín với đội ngũ bình luận viên hàng đầu như BLV TAP, BLV DECO...

- Địa chỉ: 168/68 Phố Kim Ngưu, Thanh Nhàn, Hai Bà Trưng, Hà Nội, Việt Nam

- SĐT: 0966789166

Socolive được thành lập vào năm 2021. khi ấy thì trang bóng đá trực tuyến Socolive đã phải khó khăn với phần nhiều những công ty, các địa chỉ xem bóng đá trực tuyến, kèm theo trong đó là mang Cả nhà đài.

Nhưng cùng lúc sở hữu việc cung ứng cho tất cả người xem thì Socolive cũng liên tục đổi mới, đổi thay và cập nhật để đem lại cho người xem 1 kênh xem truc tiep bong da socolive phải chăng nhất. mang lại các trải nghiệm có ấn tượng sâu sắc cho gần như mọi người.

https://www.todomundo.org/

https://www.pinterest.com/todomundoorg/

https://vimeo.com/user209097438

https://www.youtube.com/channel/UCIU01lWZDDbVU9NsbvsFxpQ
